~2000筆直手機

用緊紅米4 唔知用耐左定點 開始覺得有d慢 有d位會lag 想換過部
平時都係wtsapp fb ig個類 有時會打下機

1) 有得插sd卡
2) 電大(一定要)
3) 影相靚

唔介意牌子
最好唔好咁大個mon慣左細mon

唔識手機野求指點

$2000筆直仲想有要求？

買小米 A2有$1找！

nova 2s

小米大把

大概2000 可加減

你指紅米note5? 會唔會有細小小既mon

push

A2無得插SD卡

yes

sharp aquos s2

我睇緊meizu同華為 呢部mon大電得3000

sharp s2 / nokia 6.1

過氣旗艦 / 水貨機 / 大陸牌子

$2000仲要求多多